陳梓維區議員（suxxxxxx)請入

我由佐敦搵垃圾筒，一路行到入花園街三育中學先搵到
幫幫手反映下好喎，變左台灣咁無垃圾桶

Btw麻友係雞

你咪果個垃圾筒嚕

區議員咁講嘢，有女大哂？

侮辱女性 死不足惜la

掉左TL隻碟未

啲票憑自己實力拎翻嚟

G

你成日指雞為人仲死不足惜啦

你件人形垃圾日日侮辱女性
我見到你實私了你條仆街

政府叫食環收哂 驚人用垃圾筒做roadblock
全香港都少左好多垃圾筒

樓主縮了

Hoball

今日新聞刺針講你

弱智仔做野都衰過人

話唔請高學歷過佢嘅人，驚人head住佢咁

好難唔叻過佢 死雞蟲suxxxxx

所以到而家都請唔到人

我都有睇，覺得人地學歷高就會自我中心，其實講到尾咪係自卑。
學歷高d，視野闊d，先比到多d意見。
段片仲話人地用英文寫cv，佢英文唔多好就搵返個好d嘅補足吓啦

Suxxxxxx 有時間負皮不如學下英文

痴撚線....

真係陳梓維真人？

屌你啦

D態度差到呢....